如果出盒裝或者支裝人奶 大家會唔會試吓？

正評 ：一定試la 人奶咁滑咁好味
負評 ：痴撚線 點撚飲阿

大家會唔會試呢？

肥婆人奶

一定係進口貨 港女撚有奶出咩

會分3個包裝
黑色盒：黑人奶
白色盒：白人奶
黃色盒：華人奶

杏仁茶

咩杏仁茶？